非反送中 想跳

約一年前
我係一個寄人籬下既人
因長期受虐
之後即使有自己地方住
都性情大變
而家係街唔敢返屋企
成日想自殺 跳海

死都要死得有意義 唔好自殺

唔好跳 因乜原因都好

要人陪要人傾可以上嚟r下水吹 tg都得

人地想死係完全自主決定，佢有自由去死，點解要阻佢？

你係邊，我出黎拉撚住你

建議只給負評，不回應。

我無野講！

搵人傾下計啦
你係受害者 錯既唔係你
你死左都冇解決到問題咖
相信我 呢到有好多人可以幫你
如果唔想番屋企 就去fd到住住先啦

唔好做傻事 有需要搵人傾訴嗎？

係海旁

喺邊度海傍？

比個機會同你傾下計？

係邊？來搵你

巴打喺邊度海傍？

不用了，我不想累人累物

你搵我傾兩句阿

不如講多啲你嘅難處
睇吓我地有咩幫到你？

今晚訓街

珍惜生命啊！！

因政見而離家出走/被人趕走的巴絲同我入來！

食咗飯未？一齊食啲嘢先？

睇幫唔幫到你

係九龍區？一齊去食啲嘢？

或者係情感勒索？
但要記住有人會因為你而傷心
你仲有錫你既屋企人

巴打，想講隨時可以講，我地一直喺度

如果仲未唸到去搵邊個瓦遮頭
記得唔少商場都有充電服務
充滿電 今晚唔洗咁悶
唸到咩可以上尼同我地講

想你知道
即使你生命中遇過唔少衰人
但呢個唔係你嘅錯
我希望你活得比佢地好

仲有呢度有好多人想幫你
比個機會我地

搵朋友傾下偈先啦

我想去一個好遠好遠
冇人識我既地方
重生生活

我同蜢蟻傾緊計

我都係...加我

好呀巴打，支持你

你想搵人傾吓計打去嗰啲自殺熱線啦

我哋唔撚夠專業

定係你學吓金城武啊
跑下步出下汗搞撚掂

一年前已經打過

支持你重新生活

無論死得有無意義
都唔好死

都係嗰句
你有咩咁慘吖？

因為你有我

你近排好啲未？

我都想 亦都試過
但一啲都唔簡單

樓主幾歲？
努力讀書上大學
住四年hall
讀完大學努力搵錢
自己出去住
而個世界係咁殘酷架啦 人性係咁殘忍架啦 最緊有咩事同身邊人傾訴 冇fd就多啲上連登 一定有人聽你講嘢
利申 喺一個被認為一定需要愛心嘅地方工作 見識到最黑暗嘅事情 曾經好失落 對而個世界好失望 多得同身邊人傾訴 diu鳩班冇人性同事 先至冇咁傷心

樓主 嚐試傾訴 或者矲日有意想不到嘅結果和得著

試吓唔好死，用其他方法離開呢個環境，
用死嘅勇氣去個背包旅行環遊世界，
或者去個working holiday咁
世界咁大，
一場嚟到呢個世界不如睇多幾眼先

集氣推推推

勿自尋短見

可能無

死啦屌 我都好撚慘架 唔見有人慰問我

三樓無咗留言

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》